（@蓋清）市道唔好，啲勞有無平到？

想買隻daytona 🤤

去太子未呀屌你老母

太子指壓有無開？

有警甴幫你指壓，免費的